專登過澳門訓身買黎巴嫩既香港人係咩心態？

識人咁就執幾皮野

讓一球 on9 走水